邊樣大獲鑊d? 殺左John Wick隻狗, 姦左Bryan Mills個女

姦左John Wick隻狗
殺左Bryan Mills個女

生左樓主個仆街仔

得罪barney

中間嗰個

屌你老母咪又係死

拉成隊轟天猛將報仇